如果呢一刻 你突然間做咗爸爸/媽媽...

先撇除經濟能力 你哋覺得自己應唔應付到?
（責任心/年齡等等）

因為尋晚同兩個朋友傾開呢個話題 佢哋話自己都一定唔得 但係佢哋不約而同都話我一定得 追問之下 佢哋話我夠穩陣 就算呢個歲數突然做咗爸爸都唔係問題 （我覺得佢哋好似簡單得滯咁）

其實好睇另一半
大部份男人都冇可能突然做爸爸

願聞其詳~!

戶口有幾錢

男人喺遇到啱嘅人之後自然有責任感
咁嘅話做爸爸唔會有太大問題，但係都要慢慢嚟
突然間變爸爸，好多人都接受唔到

而如果你另一半仲唔定性過你嘅
基本上都冇可能有呢份責任感
咁就仆街啦

失業 無得繼續儲錢

sugar daddy 算唔算爸爸???

唔通有責任嘅好爸爸只會喺電影出現?

屌 諗起都好核突

btw 鴨脷洲吳彥祖算唔算吳彥祖?

btw 鴨脷洲吳彥祖算唔算吳彥祖?
算
大家都係吳彥祖 不用分那麼細